覺唔覺得Damian Lillard吹大咗？

成日浪射，但又廢過curry

邊個話佢勁過curry

curry就真係吹大咗 今年影都唔見

睇你點比姐 而家頭三控衛一定有佢份

我覺得佢勁過curry 個人能力上

Curry 無球 > Dame

以波論波係好波嘅
但成日冇帶錶又喺度指住手腕
鳩叫respect my fucking name
自以為好型其實d行為都幾撚中二病

場均30分 , 170 club

咁佢又實係好撚癲啵 d dame time

由其上年超遠絕殺 okc 果球

仲要對位既係防守一陣既pg

IT勁好撚多啦

係，好撚憎佢
最憎入完clutch shot 之後扮冷靜，扮唔在乎

過多兩星期黑八埋湖人會變全連登公敵

屌你老母訓左冇睇，
想問今季勇士PLAYOFF第幾種子

唔會 Curry準過佢(個人認為最唔關事嘅point） 切入好過佢 分球好過佢 無球意識好過佢 成隊GS offense係有佢先咁勁 無左佢係average
Dame嘅1on1盯人防守好過curry(但係距離勁仲係差好遠) clutch moment真係好殺食 但整體太浪射 手感好同差對球隊影響太大 不過手感好嘅時候我信Dame多d

最忌有自信 比人吹唔關佢事 佢自己吹撚到真係以為自己好勁先黑人憎 呢世都記得6場了結kd勇士 結果比人1:4 上年仲肉酸 4:0輸殘陣勇士 仲要係場場半場領先然後比人cup 撚狗咁撚
80年代bird玩3分大賽未開波前串尻人地嚟爭第2 又真係比佢贏到無話可說 佢就掉返轉口響響乜尻都做唔到 輸到咁柒然後下年繼續season dame time望標 見到都覺得尷尬

打漏左仲要贏唔到輸唔起就笑尻人轉隊組團

冇可能